德州豪放女街頭腿開開自慰 押上警車意猶未盡繼續DIY

▲「豪放女」妮可絲不但公然在街頭自慰，上了警車還繼續DIY！(圖／奧斯汀警局檔案照)
國際中心／綜合報導
美國德州奧斯汀一名女子周二(29日)拿著一件銀色物體， 半裸站在街頭張開雙腿自慰。期間還不斷發出呻吟聲。上述情況持續 將近8分鐘。
附近飯店職員發現後趕緊報警，員警到場後將這名「豪放女」帶走。沒想到她意猶未盡，被鎖上手銬後仍然繼續在警車上DIY！誇張程度讓人不禁搖頭。
被捕女子是26歲的妮可絲(Dovie Nickels)。當天下午她在奧斯汀 萬豪飯店附近自慰。飯店職員發現後，立馬上前阻止。妮可絲並沒有因此停「手」，只是轉移陣地到別處，繼續做她愛做的事。
期間， 她一度完全無視別人存在，自我感覺良好的在一家酒吧內自HIGH並大聲呻吟。 讓旁人尷尬到不行。 員警獲報到場後，發現妮可絲下半身沒穿褲子，於是把她鎖上手銬並帶上警車。
未料她覺得還沒爽夠，竟然在警車上繼續安慰自己！妮可絲目前被控猥褻及裸露等罪名，以3000美元(約新台幣9萬元)交保候審。

做乜貼愛因斯坦出黎

其實啲五官幾靚
可能吸毒吸到咁

成個男人咁喎ching
乜咁識食

當我冇講過

毒蟲

26歲好似40歲咁